霎眼廿七歲 時日無多方不敢偷懶

今晚又係一個失眠既夜晚

做咩呀

成世人流流長，有排捱

個廣告係咪話我塊面開始the 皮所以要收緊呀